空姐話你地今朝單野放火唔應該喎 護主犬男朋友話你地呢啲暴徒應該要死一打

借朋友ac
事源見到舊同學個fb寫埋啲on999999野真係嬲到震
有無人識個on9女人個男朋友？
真係狗男女 千其唔可以分手

831暴徒入港鐵打人

經典藍絲

弱智勁囉 勁想知咩人講得出咁反智既事
呀空姐都識得收口唔再講

臭豬閪

成日去大灣區

史上最嚴重空難 唯一生還者

屌你空豬黎喎

Et?

太空船空姐

2 個都好豬

好撚樣衰
中撚咗幅射？

個鼻

好樣衰啊

啲報應一早報曬係個樣到

有無人識佢地？有無料要爆
淨知個女仔科大grad
之後做某airline 飛雞
個男竟然無人識？啲言論勁顛

豬撚到咁都叫空姐？

臭雞

on9

嘩醜到咁既

空姐

屌你 豬嚟嘅喂
搵豬做朋友啦屌

屌 醜到 今晚發惡夢點算 聽日早起身

屌你老味
只是恰巧個句又抄鳩我地

嘩 仲Post制服相
聽講日本公司好嚴 唔俾人post制服相上網
唔知講俾公司聽會點呢

真係無人識呢條Vinnson?
個人覺得個男CLS d
有無人知佢邊度翻工？

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

兩件都好樣衰

好似炒得
搵人報上日本總公司

唔識日文呀
有無人幫幫手

英文得加啦，佢哋睇得明就得

呢套咩制服？

雖然睇唔到logo，但係一睇都知咩公司
D空姐咁唔專業，一定唔會再搭

條女好撚柒，做空姐標準愈黎愈低，頭髮執陰不倫不類

佢讀書好叻，小學就被評為資優
（呀Sorry 未資優到可以跳班）
讀書太叻所以睇唔起啲普通資質既朋友
背書叻 但無咩腦果種人

佢老豆係退休消防員
之前都係住黄大仙睦鄰街紀律部隊宿舍
大家俗稱狗宿

大家千祈唔好send俾日本航空公司呀
Post制服相不得止仲要公然做親熱動作
真係有損日本公司形象
一陣俾公司知道左就被炒
被逼要同我地無限期罷工就唔好啦
我仲要去大灣區飲喜茶中幅射架

好撚豬

第一句已經on9啦，721係撚黑衫咩

有眼耳口鼻就做到空姐

依間？

屌你老母冇慎入

空姐個樣要求咁低咩依家

個鼻大過燈膽

報香港office已經夠做 狂賀撚屌女人準備失業

【終極整合】 11.12 破曉行動 ! 再次三罷集合 !

推

屌香港班高層藍
要報就日本總公司

哩條link岩唔岩洗

無得Up圖

仲要JAL喎 還我日本妹呀屌

咁撚豬hi

今次真係空難..

啲乘客無辜架

唔好再推啦日本公司咁嚴

Send email去啦

呃 有時都覺得啲狗明明咁衰都會有個靚靚女朋友好unfair 但睇到呢張相 我覺得上天終於公平返少少

有無人有佢全名？
想投訴！
咁中意奶共做咩日本航空番大灣區做國航啦
幫日本人做野 賣國賊

屌你老母 死臭雞

咁撚樣衰學咩人做空姐

佢個fb名都夠做架啦
外國公司請得幾多個香港人呀
仲要叫哩個豬西名

佢個樣國航都唔請

咁唯有facebook

咪推呢啲垃圾post ,個個留言都post 上黎公審

Lm

英文comment 都得

豬到呢

中輻射

因住條仔叫雞一齊生性病

有無Email之類？

好撚柒
去自殺

可以試下依個
用上面條link比圖

無 成個官網得個online form
但係係直接send去總公司

藍絲無得救，貼相仲乜，自己處理啦

相由心生

好撚樣衰

係咪要全名

想問條女同條仔個樣點解咁似弱智

唔知佢地以後出街有幾多人指住佢地黎笑呢

屌，岩岩食撚完宵夜，搞到我個胃頂頂地咁，我細個個陣要靚女先做到空姐嫁

個樣又衰 心地又差

呢件單純只係一件垃圾藍絲

係咪都係狗唻？

似公安

條女個鼻....

點都唔敢提721？
831証據又冇，選擇性失明

佢讀書叻
Sorry 佢連拔尖都拔唔到
A-level 連A都冇
叻條鐵

原來咁撚醜樣都做到空姐 真係講出黎唔驚比人笑

佢條仔都幾好笑
鬧條女d fd

個男仔講到自己blue blood 咁
又外國住幾年 又拎外國passport 又見識多
又問人識唔識法律

人唔笑 狗都吠
好心條仔落去中環行一轉
睇下有幾多人有依個package

其實冇咩特別, 都係父幹

Push

屌你老母典型畜牲相

最弊條仔以為得佢有父幹
得佢係blue blood
問人有冇外國passport
有冇去外國住幾年
好心啦 中環甲級寫字樓返工個批
10個有8個由高中開始就外國讀書
一係就 I school 讀書
用依點去攻擊人 會唔會太低質素
真係唔知邊個見識少

利申：ibank返工
身邊有fd 住山頂半山
真blue blood
都冇條仔咁撚臭串

個兩個鼻哥窿好撚顯眼

咁威要支持下

咁撚豬

佢老味生到咁撚都做到空姐
唔撚好侮辱左空姐界

鬥雞豬鼻都做到空姐？

呢個真
英國grad左返香港,之後係普通公司做D濕鳩文員
D人真係當我有錢仔
而家係中環繼續都係做濕鳩文員, 但有7成人都係同我一樣細細個外國讀書
有3成係鬼佬 讀國際學校

利申: 係而家公司個個都好一視同仁 冇人咁撚串

算喇, 條仔blue 嘜Q blood? cold blood 就有佢份
佢d comment 唔夠人講, 咪又係撚黎撚去, FB post 下去旅行相以為睇清全世界? 笑死人

依個真
見識多 真係笑死人
唔夠人講 就比屋企背景 比身家 比學歷
同之前個化妝師Gary 一樣
誠哥都係曱甴黃絲
佢條仔使唔使去挑下誠哥機呀
問下誠哥有冇係外國住幾年 有冇外國passport

空姐講既野都係依啲貨仔 返大灣區啦

佢真係唔識架喎

我都想講

係呀有外國居留權乜柒好有status
弊在個人無Quali呢

思考能力咁低 講出黎d野根本無撚說服力
淨係識撻status想正當化自己D廢話

一定要send去總公司

相由心生系列

呢套咩制服 同問

基本

我地爸爸冇咁on9冒驚

香港航空青年團

邊間航空召佢黎趕客？

雖然唔算坐得多飛機

但真係好少遇美心阿姐樣

真係幾樣衰吓 仲要p左圖

藍屍癲起上黎圓型都可以變正方形

尾3張相有佢全名

推

，

個樣中撚咗幅射咁